投票新口號

光復香港
時代革命
革命無罪
造反有理

乜撚野造反有理
叫翻沒有暴徒 只有暴政好過啦

P牌 唔該靜少少啦
前排先屌完 又想俾人屌？

屌唔記得開不推文，sor

P牌 不推文 無視

前面ge黑社會聽住，你地已經被民意包圍，即刻放低武器